想跟陳同佳講聲加油

我覺得現在社會真的充滿怨氣，但不只年輕人才不滿現況。自從有網絡的出現，加上社會愈來愈自由，網絡愈來愈發達，大家多了表達不滿的途徑。我相對處於一個比較體諒的角色，因為就算有多少不滿也好，你一定要 be honest 的是，你在這個社會一定得到某些benefit，不是每樣事情你都覺得「唔gur」（很不爽）。有時打開報紙，見到有人好激烈地叫佳仔去台灣自首，或者從早到晚叫佳仔去死，我反而覺得：「嘩！使唔使呀？」
你問我佳仔應該去台灣邊到自首？我又不是 expert，如果我是 expert，我做了佳仔啦！我覺得好多人指教佳仔可以怎樣怎樣做，而我在做歌手這幾年間，亦有好多人 challenge 我的作品或者決定，問我為何不這樣做呀？其實我有九百幾個理由，但是觀眾不會知道你背後 concern 過的東西，亦看不見你面對的制肘。有時我無法告訴你為何不這樣做，但我有我的原因，特首可能都是一樣。
我想跟陳同佳說句「加油」呀！他的壓力必然好大。先不要考慮他做每一個決定背後的原因，不要去 judge 他做得好不好，我真是好想跟他說一聲「加油」，因為這個角色實在很難做。我不想再對他施加壓力，想給他一份鼓勵。
我不覺得一個佳仔、或者一個政府可以怎樣幫助市民，一個政府應該盡最大能力去提高社會的生活質素，但哪個人可以幫到你呢？就是你自己！重點不是要求政府給你多少錢和福利，而是在有多少錢和福利的情況下，適當地調整個人心態。錢可能是愈多愈好，但 at the end 都是在乎你怎樣面對，所以我好希望自己的音樂，可以為觀眾帶來一些動力和鼓勵。

閱

謝

read突

喺安全屋屌多幾條囡
整多幾個喼

陳同佳俾人滅聲軟禁左咁撚柒耐
林鄭幾時先肯放佢出黎？
無自由架屌你老母

有潛質做社工

如果陳同佳再唔去台灣 我就打爆部電視機

有無直播

Xanga冇直播